申請del post

我要承認我作為新仔發的兩個post好xyz, 我怕我鐘意果個睇到，我好難再去追人

您的申請已被駁回